點解個個都爆欺凌 但係偏偏娜璉就冇?

因為俾佢欺凌過嘅都俾佢X哂..

愚台出名欺凌人個堆都無事
希望話過jennie yeri 娜璉班人出黎道歉

點睇D人話CHUU有

俾我Chuu欺凌佢地執到啦
有D無存在感既望都唔想望佢一眼

第一次認同你

小椰E家白過白雪公主

牙椰愈踩愈紅
成個2020靠佢同災仔兩個拍廣告養全隊
幫真。閪女人補鑊又要俾錢牙溫整容

典解你成日要黑我璉？

係人都知佢🦐多腎

因為J家愛豆出名人品好👍🏼

多腎咎由自取